PhoneCraft by Dermenslof

for IronCraft


TodoList:

_ filtrer les combinaisons de couleurs non decodable pour les QrCodes.
_ creer les items pout le phone et sa sim.
_ systeme de contactet message.
_ stockage des contacts, messages et QrCodes dans les nbt de la sim et du phone.
_ gui de lecture des Qrcode deja decode.
_ correction des bugs de controles du joueur dans un GuiPhone.
_ ajout du controle de volume dans le GuiMineBoxRadio + vumetre.
_ modele 3d pour l'item du phone.

